啲賣旗友真係好撚煩

行兩步就有一個叫你幫手買支旗 阻撚住曬 之後我終於忍唔住同佢地講
.
.
.
.
.
.
.
賣你左老母先!

買咩旗呀？買支好出奇呀？

咁高質都冇人推?

佢地係直情攔住我

咩叫賣你左老母先？

賣旗都要拎個老母出嚟俾你屌，真係大枝野

渣ga 一下pump到佢地訓低啦

試下同d妹妹仔講，叔叔支旗扯行晒又點計先

報警

佢老母姓左

係馬鞍山成功避晒d賣旗友 點知出到灣仔一落車就中

仲要冇銀焗俾10蚊紙

細細聲同啲𡃁仔講遲啲叔叔反黎搵你祭旗

直接同佢講唔買咪係

當積陰德囉

個細路眼甘甘望住我 唔買我良心過意唔去

其實簡單講句 唔好意思，唔撚想買
已經得，唔使下下出動到老母嘅